買衫有無男裝ig shop推介

如題
平時style著開zara gu嗰啲

Tui

依間幾好 款唔多 但全部made in Korea

唔係想買潮牌

感謝

開咁多ig shop po 講佢地賣淘寶嘢，仲問

求更多推介

話說原來zara係藍店

ching平時邊度買衫

或者賣衫嘅網

IG shop 韓國貨源(3)

呢到大多數女裝

ig shop買野嘅話
中伏唔好上嚟開post嘈

或者有無實體店推介

u記啦

Inlab?

打手

可唔可以唔好再搵D中童試大人衫 個碼都唔啱